成日話古惑仔電影美化黑社會，屌警匪片咪一樣美化黑警

Wa diu納dee高質

捽甩佢

高質

警匪

老冇認同

納 Dee 高 汁

完全同意。應該拍套差管老強，周街打人收黑錢